史上最強1q題 求秒

日思夜想終於想到條
史上最強1q題

打邊爐邊樣食物最靚？

求秒

嗶 你睇下D線條靚到

諗法正確

3頁開答案

公仔面。

塊面靚到公仔咁

唔錯唔錯
不過我個答案仲正

快秒我

應承我 秒完禁屌老母ok?

好

快秒

秒我
唔會屌老母

仲有最靚嘅豬腩肉
仲有最靚嘅豬腩肉
仲有最靚嘅豬腩肉
仲有最靚嘅豬腩肉

答得唔錯唔錯
不過

求高手秒我

人呢

點解無人

自推

蝦
因為靚蝦王

不不不
我個答案好高汁

美人魚肉

可能去唔到第三頁

呢個太低汁啦

靠自己都要去到

推

大大力推

唔求秒
求有人答

食物

鯪魚肉

白飯，靚仔
邊個話打邊爐唔可以食白飯

IQ 題

點解大薯條鹹過中薯條

好慘冇人答你

但打邊爐少食呢樣
不過答案唔錯
可惜

ok嘅
可惜

魚蛋

肥牛

墨丸

魚皮餃

芋絲

答咗咁多，算係咁啦樓主

呢位巴打好俾面

佢有個答案中